<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Culverrt44/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/Cyrilgh8/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/dixongh5/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dtdwntttu/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonefs/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordellng3/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Suan3728713/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Doylegj5/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Domenicgyt/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Ferrisefq/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/dssav9850/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/corrinnee24/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/dierdre4tw/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/Diondarh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Diegong5f/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Dustinthj/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>大头条集锦</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/dwana46r/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/Domenicthks/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/Crispinsd5/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/Downeybhm/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Derekfbe/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/Diegong5f/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="Fernande4t2/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Margenedfr/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883474.md#1" target="_blank">推特档案第五部分 川普被封号前发生了什么</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883474.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2020/05/GettyImages-1215626425-150x120.jpg" align ="left"></a>“推特档案”第五部分周一（12月12日）公布，揭示了更多关于这家社交媒体公司如何以及为何在2021年1月暂停前美国总统唐纳德?川普（特朗普）账号的内幕。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月13日 6:39 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883456.md#1" target="_blank">拜登亲贺台积电上机 分析：隐含美中较量</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883456.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13883460-000_32ZQ8TK-150x120.jpg" align ="left"></a>台湾芯片公司台积电在亚利桑那的新厂举行上机仪式，现任美国总统拜登亲自到场祝贺。在台积电在美国落地一事背后，隐现着美中的较量。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月13日 6:22 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883425.md#1" target="_blank">冬季风暴袭击美国西部 数千航班延误</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883425.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13883451-GettyImages-1244877685-150x120.jpg" align ="left"></a>本周，一场强大的冬季风暴席卷美国西部，并向东移动，导致全美数千个航班延误。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月13日 5:07 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883439.md#1" target="_blank">财政捉襟见肘 中共发行2022年特别国债</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883439.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13883441-167834043-150x120.jpg" align ="left"></a>自12月12日起，中共央行将在银行间债券市场向境内有关银行定向发行2022年特别国债，发行面值共7,500亿元（约1,050亿美元）。专业人士认为，这是经济困难的表现，也是为了给“地方政府喘息之机”，因为清零政策下地方财政支出过多。中共体制内人士估计，税基较疫情前基准水平已下降了15%。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月13日 3:57 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883423.md#1" target="_blank">富力总裁张力在伦敦落网 被美通缉面临引渡</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883423.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13885722-GettyImages-818748792-150x120.jpg" align ="left"></a>周一（12月12日），英国伦敦的地方法院审理富力地产的联合创始人、联席董事长及总裁张力一案，他涉嫌贿赂美国公职人员，正面临引渡到美国的司法程序；张力当天以1500万英镑保释，并向美方就引渡提出异议。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月13日 2:22 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883380.md#1" target="_blank">国际人权日 法轮功学员德国纽伦堡集会游行</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883380.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13883390-2022012_1-150x120.jpg" align ="left"></a>国际人权日这天，来自欧洲的部分法轮功学员在德国纽伦堡这个国际著名的人权城集会游行，呼吁民众关注中共践踏人权的问题。政要及人权组织致辞声援，民众在低温中驻足观看并签字支持。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月13日 2:04 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883397.md#1" target="_blank">中共通信行程卡下线 专家提醒：掩人耳目</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883397.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13883401-FotoJet-2-150x120.jpg" align ="left"></a>根据官方微信(WeChat)公众号消息，一项用来追踪COVID-19接触者的应用程式(app) “行程卡”将于12月13日零时起下线。不过，专家提醒大陆民众，“不要太高兴，前台的应用关闭了，后台的统计监控资料，一直都在。”......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月13日 2:02 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883402.md#1" target="_blank">耶伦：明年底通胀将大幅下降 但有衰退风险</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883402.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13844107-GettyImages-1240742738-150x120.jpg" align ="left"></a>美国财政部长珍妮特?耶伦（Janet Yellen）周日（12月11日）表示，预计到2023年底，通货膨胀将大幅下降。但她同时指出，经济衰退的风险也将持续存在。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月13日 1:27 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882393.md#1" target="_blank">神韵平安夜莅临亚特兰大 州长与市议会褒奖</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882393.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13883424-collage-150x120.jpg" align ="left"></a>12月24日在亚特兰大的伍德拉夫艺术中心交响乐厅（Woodruff Arts Center–Symphony Hall）下午场的神韵演出，是神韵2023演出季在全球的第一场，为神韵艺术团今年达到空前规模的全球巡回演出拉开帷幕。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月12日 11:54 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13882873.md#1" target="_blank">白纸革命促中国留学生觉醒 小粉红转为反共</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13882873.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882884-20221211_Montreal_ChineseStudents_littlepin_antiCCP-150x120.jpg" align ="left"></a>在海外声援中国“白纸革命”的浪潮中，大批中国留学生站了出来，喊出“共产党下台”。他们当中，许多人是曾经“沉默的大多数”，如今不再沉默，也有不少是曾经的“小粉红”，如今转为抗共者。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月12日 9:00 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883190.md#1" target="_blank">中共当局暂停清零救经济 分析：积重难返</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883190.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13878727-GettyImages-1446272636-150x120.jpg" align ="left"></a>中共原来一直强硬坚持的动态清零不但制造人道灾难，还重创经济。官方近期突然将防疫政策转向，并频频就挽救经济出招，中国经济是否还有救？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月12日 8:25 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883187.md#1" target="_blank">中共仓促解封致疫情升温 恐重创制造业</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883187.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13800451-569696-150x120.jpg" align ="left"></a>中共当局在没有明确路线图的情况下，于上周草率结束清零政策，使得各地病例激增。分析指出，这可能进一步打击中国制造业。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月12日 7:20 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883075.md#1" target="_blank">加拿大五城联动声援中国民众 要求共产党下台</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13883075.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13883141-FjLDg9_WIAAwwuN-150x120.jpeg" align ="left"></a>每年12月10号世界人权日，中国海外人权、民运团体都会发起抗议中共暴政的活动。在“白纸革命”爆发后，今年在加拿大五城和欧洲多座城市的中国留学生，都发起了声援活动。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月12日 6:55 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/2/n13877409.md#1" target="_blank">因江泽民内部命令 大量法轮功学员被殴打致死</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/2/n13877409.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13872257-content_593-14-01-150x120.jpg" align ="left"></a>三位法轮功学员因坚守信仰，被非法判刑，劫持入狱，遭受酷刑折磨，被狱警指使的犯人活活打死，监狱却掩盖真相。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月12日 6:44 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13882900.md#1" target="_blank">仓促解封下 中国人谨慎消费 商家无所适从</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13882900.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882934-000_333788C-150x120.jpg" align ="left"></a>中共上周仓促且无章法放松清零政策，引发一系列乱象。民众因担心仓促解封会导致大规模感染，而谨慎消费；商家则因完全没有准备，而感到无所适从。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月12日 12:26 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13882882.md#1" target="_blank">大风暴来袭 从西到东席卷全美 带来强风暴雪</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/12/n13882882.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882893-Screen-Shot-2022-12-11-at-7.47.33-PM-150x120.png" align ="left"></a>天气预报员周日（12月11日）表示，一个已经给加利福尼亚山区带来大雪、沿海降雨和强风的大型风暴系统正在继续缓慢的穿越全美，预计将持续整个星期。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月12日 11:25 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/11/n13864359.md#1" target="_blank">【思想领袖】非民选官僚如何破坏政策实施</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/11/n13864359.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882857-1fe52e339181ac02fe1c4ec865c55029-150x120.jpg" align ="left"></a>美国优先政策研究所（America First Policy Institute）美国自由中心（Center for American Freedom）主任詹姆斯?谢克（James Sherk）说，总统需要能够解雇那些不服从命令或不配合行动的官僚。谢克深度参与了这方面的政策制定工作，最值得注意的是，他在川普政府期间参与起草了涉及（在公务员职别中设立）“F类”.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月12日 9:30 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/11/n13882811.md#1" target="_blank">专家：若疫情防御失败 中共没有B计划</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/11/n13882811.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882032-GettyImages-1447946524-150x120.jpg" align ="left"></a>在没有一个清晰的“与病毒共存”路线图的情况下，中共仓促解封，造成全国COVID-19病例激增，药品紧张，上医院难的紧急情况。中国问题专家章家敦（Gordon Chang）表示，中国恐面临一个COVID-19“核冬天”，如果防疫失败，中共没有B计划应对。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月12日 8:23 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/11/n13882794.md#1" target="_blank">加拿大骑警上门调查温哥华温州同乡会</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/11/n13882794.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882855-40655a4d4458348e3d237e51-150x120.jpg" align ="left"></a>正在调查中共政权干涉加拿大社区的加拿大骑警（RCMP），其调查人员周末现身位于温哥华列治文的温州同乡总会。据Global News报导，加拿大骑警的综合国家安全执法队，周六在温州同乡总会及其周边社区进行了调查问话。至少有6名骑警官员在该地区参与了调查。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月12日 6:55 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/11/n13882749.md#1" target="_blank">解封后疫情感染激增 北京周末街头空荡荡</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/11/n13882749.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882771-GettyImages-1448281164-150x120.jpg" align ="left"></a>由于北京的新冠（中共病毒，Covid）疫情感染激增，周日（12月11日）许多商店和企业关闭，专家警告说，中国民众对政府180度政策转弯的愤怒，已经转为对感染爆发的担忧。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月12日 2:32 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/11/n13882701.md#1" target="_blank">推特重新推出订阅服务 苹果手机用户价更高</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/11/n13882701.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13858127-000_32MB3RX-150x120.jpg" align ="left"></a>周六（12月10日），推特公司在一条推文中表示，该公司将于周一（12日）重新推出其订阅服务“推特蓝”（Twitter Blue”的改进版本，但是苹果手机用户的价格会更高。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月12日 1:14 AM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882350.md#1" target="_blank">叶婷被抓后疑精神失常 期间遭遇成谜</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882350.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882437-8f576e3f38741a006317abf29b819001-150x120.png" align ="left"></a>世界人权日前夕，因替父维权遭七八名男子强行带走的叶婷终于现身。不过，叶婷变得目光呆滞，似乎精神已经失常。她究竟遭遇了什么？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月11日 11:50 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/11/n13882598.md#1" target="_blank">各地发热门诊挤爆 专家：中共解封时机错误</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/11/n13882598.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882600-deecfe335d203d7b50030c920657c128-150x120.jpg" align ="left"></a>中共清零政策退场后，各地面临医疗资源挤兑的现象。北京医院人满为患，多地药店退烧药和快筛剂严重缺货，河北保定、四川达州等三四线城市的大医院、小诊所都出现排队就医人潮。专家分析，冬季为流感多发季节，再加上长期封控，突然解封，加剧了医疗资源挤兑现象。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月11日 11:45 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/11/n13882704.md#1" target="_blank">猎户座太空舱返地球 完成NASA登月第一步</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/11/n13882704.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882759-000_33384U9-150x120.jpg" align ="left"></a>美国国家航空航天局（NASA）阿尔忒弥斯1号任务（Artemis I Mission）的猎户座（Orion）太空舱周日（12月11日）按计划返回地球。阿尔忒弥斯1号任务是NASA重返月球探索计划的第一个阶段，也是一个关键阶段。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月11日 11:43 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882294.md#1" target="_blank">调皮生也有大优点 让枯燥学堂变有趣</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882294.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882327-shutterstock_77128144-150x120.jpg" align ="left"></a>对于志向高远、孜孜以求的学子们来说，寒窗苦读必不可少。但寒窗苦读也并非枯燥无味，神韵作品网站发布的《戏闹书院》舞剧故事，就展现了一个另样的学堂氛围，那里既有精进读书的紧张，也有忙里偷闲、嬉闹娱乐的场面，学子间的相处洋溢着珍贵的人文传统价值，让现代人感觉耳目一新。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月11日 7:25 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/11/n13882580.md#1" target="_blank">中国防疫松绑阳性暴增 全民囤药抢N95口罩</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/11/n13882580.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882589-Collage-Maker-09-Dec-2022-06.24-PM-600x400-1-150x120.jpg" align ="left"></a>中共防疫政策大幅放宽后，感染人数暴增，相关药品和N95口罩成为民众最新疯抢热卖品。民众因恐慌而囤药，连黄桃罐头也被抢购。有医生表示，随着囤药的居民越来越多，来医院就诊的药物性肝损伤患者数量陡然增加。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月11日 7:11 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/11/n13882558.md#1" target="_blank">中国前首富被围堵讨薪 国美电器岌岌可危</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/11/n13882558.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882566-000_Hkg3587915-150x120.jpg" align ="left"></a>在中国家喻户晓的家用电器零售巨头国美电器，由于经营业绩不佳以及拖欠员工薪水，日前被员工集体讨薪，公司已失去正常的办公秩序。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月11日 5:12 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882353.md#1" target="_blank">推特档案第四部分 川普是如何被永久封号的</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882353.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/11/id13869392-Screenshot-2022-11-19-210639-150x120.jpg" align ="left"></a>独立作家迈克尔·谢伦伯格（Michael Shellenberger）周六（12月10日）晚发表了《推特档案》的第四部分，揭示了这家有影响力的社交媒体公司的前领导层是如何影响美国2020年的政治活动的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月11日 1:17 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/11/n13882467.md#1" target="_blank">五角大楼：阻中共攻台 明年是重要的一年</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/11/n13882467.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/05/id13746909-2205271016272378-150x120.jpg" align ="left"></a>五角大楼负责印太事务的高级官员周四（12月8日）表示，明年是重要的一年，将改变美军对抗中共在印太地区日益强硬和胁迫的军事行为，美军将毫不含糊地阻止中共对台湾的袭击，并应对北京核扩张。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月11日 12:20 PM							</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882351.md#1" target="_blank">【菁英论坛】中国人终于被惹翻 习“不好办了”</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882351.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882391-website-150x120.jpg" align ="left"></a>汉维同阵线，全民大觉醒时代来临；大规模抗议各地频发，习近平不好办；新十条不合预期，陆港股市下跌；中共反复踩红线，三年疫情，人民对中共彻底失去信心。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月11日 7:12 AM							</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514_6.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1">1</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;7&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514_8.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514_7.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514_7.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514_7.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/nf4514_7.htm">https://www.epochtimes.com/gb/nf4514_7.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
